{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156986?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 명돈골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約をして1時間以内に入金しない場合、予約が自動的にキャンセルされます。 予約した客室の変更や日付の変更はできませんので、慎重に予約してください。 予約可否はリアルタイムで確認でき、電話での確認は受け付けておりません。 予約は010-327-6193にお電話ください。 予約は全額振込後に完了します。 人数追加料金は基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンが追加されます。 バーベキューの利用料金は2~4人は20,000ウォン、4~6人は30,000ウォンです。 ご予約の際の注意事項は、予約が重複することがありますので、全額返金いたします。利用できない場合、手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にて決済してください。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 その宿泊施設がペットの同伴を許可していない場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金期限はありますか？",
            "answer": "予約をして1時間以内に入金しない場合、予約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約した客室の変更や日付の変更はできませんので、慎重に予約してください。キャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約は電話で確認できますか？",
            "answer": "予約可否はリアルタイムで確認でき、電話での確認は受け付けておりません。予約は010-327-6193にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "予約はいつ完了しますか？",
            "answer": "予約は全額振込後に完了します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はありますか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人は20,000ウォン、4~6人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約の注意事項はありますか？",
            "answer": "ご予約の際の注意事項は、予約が重複することがありますので、全額返金いたします。利用できない場合、手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "その宿泊施設がペットの同伴を許可していない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しはされますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変更することがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 800
    }
}